{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 경주 담톤동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに詳しく案内されています。 予約番号は4桁になっており、これからチェックインが可能です。 予約が確定していない場合、予約番号を別途発送いたします。 予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。 予約をキャンセルして払い戻しを受けるには、ヤノルジャアプリまたはウェブのカスタマーセンターを通じて要請する必要があります。 当日のお支払いは午前0時までカスタマーセンターを通じてキャンセルが可能で、チェックイン当日まで午前11時59分までカスタマーセンターを通じて全ての金額を払い戻しすることができます。 週末、連休、オンシーズンはチェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 オフシーズンの平日はチェックインは午後2時以降で可能で、チェックアウトは午前12時までです。 夜10時以降にチェックインしない場合は、予約がノーショーになり、宿泊及び払い戻しはできません。 基準人数を超えると人数の追加費用が発生し、最大人数を超えると入室できません。 13歳以上は5,000ウォンの人数追加料金が発生し、6歳から13歳までは3,000ウォンの追加料金が発生します。 6歳未満のお子様は無料です。 寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用が発生し、客室タイプや部屋の構造、展望は事前指定できません。 駐車は無料で提供され、客室の詳細タイプは入室順に割り当てられます。 歯磨き粉と歯ブラシは提供されず、付帯施設は有料で運営され、利用時には費用が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約番号はいくつ桁ですか？",
            "answer": "予約番号は4桁です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない場合、予約番号はどのように通知されますか？",
            "answer": "予約が確定していない場合は、予約番号は別途発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どのように通知されますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合は、メールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルして払い戻しを受けるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルして払い戻しを受けるには、ヤノルジャアプリまたはウェブのカスタマーセンターを通じて要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日のお支払いキャンセルの締め切りは何時ですか？",
            "answer": "当日のお支払いキャンセルの締め切りは午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日までの返金は可能ですか？",
            "answer": "チェックイン当日までの返金は午前11時59分までカスタマーセンターを通じて全ての金額を払い戻しすることができます。"
        },
        {
            "question": "週末、連休、オンシーズンのチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末、連休、オンシーズンはチェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの平日のチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オフシーズンの平日はチェックインは午後2時以降で可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降にチェックインしない場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜10時以降にチェックインしない場合は、予約がノーショーになり、宿泊及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると人数の追加費用が発生し、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "13歳以上の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "13歳以上は5,000ウォンの人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "6歳から13歳までの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "6歳から13歳までは3,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "6歳未満のお子様はどうですか？",
            "answer": "6歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室タイプや部屋の構造、展望は事前指定できますか？",
            "answer": "客室タイプや部屋の構造、展望は事前指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は有料ですか？",
            "answer": "付帯施設は有料で運営され、利用時には費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 775
    }
}